根本美國人全部都係狗黎

打美國佬煲？

衲dee戒狗肉未?

衲dee原來係美國人

美國鬥牛㹴太，肉質彈牙

美國共和黨唔係
美國共產黨就係